有無人讀過IVE HD社工?

小薯弱弱一問係全英文授課嗎？
定係英文notes中文上堂？小弟英文差，怕追唔上進度

讀完揾唔揾到工

你讀過？

英文notes中文講書
利申讀緊

英文note 中文上堂

有無tg，可以認識下？

俾你嘅我？ 做咩咁想讀sw

heyguys1230

有專業資格好難搵唔到工嘅咁又